她说，他多年来一直在奋斗，但现在已经有了转机，即将获得该州的最高文凭。 部分由于与世隔绝，美国许多学童与心理健康作斗争|唐娜·圣乔治，瓦莱丽·施特劳斯| 2021年1月21日|华盛顿邮报 
 她也回到了学校，只剩下五门课程就能拿到高中文凭了。 游客们又回到了Cancún。 但工人对COVID-19的恐惧从未消失|奥斯卡·洛佩兹/ Cancún，墨西哥| 2021年1月11日|时间 
 凯蒂透过小货车的天窗接受了她的文凭。 这位人工智能奇才可能成为下一个埃隆·马斯克或史蒂夫·乔布斯，但首先她必须导航为18岁 
 我刚拿起文凭去了圣地亚哥开始了我的第一场演出。 完整文本:托米·拉伦在“卡洛斯·沃森秀”上的讲话丹尼尔·马洛伊，2020年8月31日| 
 大学学历不足4年的受访者表示，他们更喜欢亲自投票，分别为59%和37%。高中及以下学历的受访者中，68%和29%的人选择亲自投票。 美国人大多支持通过邮件投票|纳撒尼尔·拉奇(nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2020年7月24日| 
 杜克声称的“博士学位”来自国务院所描述的一个反犹太的乌克兰“文凭工厂”。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 我的祖母没有高中文凭，但她比我认识的很多人都更有智慧，也更有理财意识。 受过大学教育的警察更安全吗? |Keli Goff | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 事实并非如此，但现实情况更糟:失去获得文凭的机会，被学校开除。 新奥尔良大学的禁烟令是彻头彻尾的BS |Chloé Valdary | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 这个公式不包括那些需要超过四年时间获得文凭的学生，以及普通教育文凭和其他特殊文凭。 The Daily Beast的顶级高中2014:方法论|Brandy Zadrozny | 2014年8月27日| Daily Beast 
 我在下东区长大——那里还没有被改造——我有高中文凭。 罗萨里奥·道森谈“塞萨尔·查韦斯”，移民，纽约的中产阶级化，以及击败好莱坞偏见|马洛·斯特恩| 2014年3月19日|每日BEAST 
 尽管如此，崔并没有像在他的《康塔塔文凭》中那样严厉地对待这位年轻的作曲家。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 没有什么能分散他们的注意力; 他们从不会忘记自己的文凭，因为那将是他们的经济支柱。 朋友麦克·唐纳德，麦克斯·欧瑞尔 
 一个即将上大学的女孩立刻变成了一个整数，一个还没有丢了文凭的年轻人就能算出来。 《印第安纳州纪事报》梅雷迪思·尼克尔森 
 我只懂拉丁文，而且我没有能让我把我的知识卖个好价钱的文凭。 莫泊桑原创短篇小说(180)，完成|盖伊·德·莫泊桑 
 正如他自己所表达的那样，他通过绘画来传达他的文凭演讲。 《现代绘画史》第一卷(共四卷)|理查德·马瑟